十號風球我裸跑

不會走數😂

垃圾post唔好回

去邊度跑？

我回咗

邊度祼跑先？
你喺屋企祼跑呀？

留名睇走數

收嗲啦

去中環裸跑🙈

跑完屎忽損撚哂

冇影樣同j 斬撚死你

咪又係走數 咪推

連登魔咒

留名

跑啦

推到跑

lm

幫推

想睇真。陳靜裸跑

又一個走數真漢子

跑啦仆街